有無人覺得娛樂台已經成功取代cc台同波台成為連登第一大垃圾台

入去十個有九個係垃圾post

有無人唔撚順呀？屌鳩我

好